邊度仲買到juno嘅chapel of dawn

揾左好耐都揾唔到，有冇巴絲知邊度買到隻chapel of dawn隻碟

lm

搭單問
邊度有words of silence同埋柔弱的角賣

有chapel of dawn 無念同問世

柔弱的角都好難揾

無念都易揾d，問世一出就買左
但出chapel of dawn 個時先岩岩初中冇錢買